瞓唔著嘅你係咪有心事？

如果唔介意嘅話，不如分享下，個心會舒服啲㗎

早晨呀

報到

好多心事 點解自己咁失敗

我岩岩訓醒 專登set左個鬧鐘12點

分享完都係咁

已經12點，你玩嘢？

好好裝備同增值自己，當你個人有長處有優點，就自然有人欣賞你

做咩事

hi

唔係 我要溫書

咩方面先？有無諗過當中有咩原因？

應該選擇夢想定理想

咩事？

唔好咁頹啦清

我都係 溫緊書

番新工好大壓力。 你紅絲？

咁就係另一方面嘅問題
係咪圈子太細？

加油
我都係
幾時完

加油😤幾時考

介意講下你幾歲？同埋屋企人有無咩支援比到你？

飲杯

加油
身邊好多fd都考哂

仲有成十日咁濟

可能那裏太細

紅絲，咩事
係因為未熟環境？定係工作範圍

廿四, 支持我做鐘意既事, 但有時會叫我諗下將來計劃下

我都係
好想喊

因為自己懶 所以我決定呢世都唔拍拖

唔好害人了 個心剩係留比佢

唔識溝女

岩聽

呢個時間做啲咩好?好悶

技術搭夠

多謝

咁我覺得現階段你可以試試夢想先
好難得有屋企人支持㗎

明白
咁諗都好，至少自己好過啲

個人性格本身比較靜？

岩你老母

睇戲

多謝 你都係
嚟緊呢科10號，但溫到一半都唔夠

你要主動啲
既然人哋都主動啦

怕撞到個紅巴

多新野
shadow 我個個忙同chur 我
佢急brief 有d 重要野冇提

睇得出你真係好唔想溫書

我11號
溫極都未入腦

有心事

唉
唯有靠自己㗎啦
主動問下其他同事

不過想有人可以傾下計

拍拖4年冇同其他女仔傾過計

男性朋友都好少

覆多陣可能就瞓
勁頭痛

yes

10號考
啱先先開始溫

喺度傾下

有咩推介

岩牙

有女仔俾暗示都驚

lonely

手機誘惑太大

成日都咁夜訓梗係啦

交友app都冇用既 唔識用

d人點識朋友架

而家電話唔計做野有5個朋友 全部都係男呀

5p字

但實現夢想同時, 要選擇工作
工作一: 時間唔穩定(但一做就返足兩星期咁返0900-2300), 收入高, 做耐左識到人一齊做感覺開心(散工)
工作二: 全職, 工作穩定, (未做過)

唔知點選擇好

Marvel

好耐之前嘅事黎
生日ex搵我
ex: 訊息已刪除
我：做乜？
ex: 無野
我：好
我女朋友睇左話我覆人覆到尾
我比左綠帽佢
又話我狗公
我都認錯
佢到而家都可能未原諒到我
佢又會呢件事而發惡夢
夢到我同其他女仔玩唔理佢
而家佢又發夢
仲同我講喊醒左

我應該點做？其實件事情係唔係我錯曬

抱抱

係
唉

我睇曬了

成日都喺度諗究竟點解我唔可以同人keep到一段關係。。。無論係同異性或同性都好過咗一段時間永遠都會慢慢淡

好似好習慣咁拒所有人於門外。。

禾系伍p囝

加油啦,真正的毒係唔會有女仔想同佢講野
利申:真毒,想同女仔講野,d女真接彈開,好似有引力排斥的暗能量係我周圍

飛撚左個癲婆囉

覆錯,算啦

飛左佢？
點解

已經擺咗好幾個心事post，但個心都仲係乸住乸住

同女朋友炒大獲
啱啱拍無耐...

又比我見翻你 之前比人搶左1001就潛水嘅樓主

毒係有樣睇

聽日考 但完全無心情溫

咁你唔好放左個痴線女人啦

係我做嘅

生日無人記得

生日快樂

有個男仔對我有意思，但我唔知自己對佢係咪有意思，不過佢啲性格其實我唔係咁鍾意。點知另一個共同朋友同我講個男仔其實有啲狗公性格，見一個鍾意一個。覺得自己好蠢，但又唔知自己想點。
利申：真絲

個女仔拖住我

小傳奇

諗緊聽日要幫個新同事執手尾有幾撚咁麻煩

你個內心已經答左：唔係咁鐘意+狗公走開

唔去理會該男士是一個好選擇
勉強冇幸福

啱啱唔小心瞓著咗，真係好頭痛，我宜家又瞓啦，早抖，起身再覆大家

但偶爾都會諗起佢之前係好確定自己想同佢keep friend，但呢排個人成日會記住佢

Target: friend only
Action: “let’s be friend only”

用其他嘢分散注意力，長期諗住佢既「有意思」就好大機會獲得「狗公男友」
越是諗+在乎，就會走向該結果

早抖

唉屌我俾人拒絕咗

又

係呀

咩事

咪俾人拒絕
唔知呀，心情好複雜

多仔

溫FINAL溫到想喊好想quit u

有乜咁複雜

你鍾意可以咁講
我冇乜所謂

冇咁唔開心就唔知點面對
咪複雜咯

奶奶

咁你想我點答

hi
我應該一世出唔到pool
開心

你好似Rachel

浮狗娶你

邊個係rachel

唔洗，多謝

同我出

我想一個人

我出返去

究竟我係咪有問題
自從俾留戀5年嘅ex拒絕咗之後就瘋狂不斷鍾意人
一個接一個
我已經唔知自己做緊咩
我究竟係咪鍾意個啲人
但係我又會傷心

傾計幾好

唔想傾計

唔知

咁算

好笑

仲識笑咪好

都係嘅

咁識唔識喊

唔識

我唔識

咁就出事
我都唔識
喊唔出

hihihihihihihihihihi

唔知呀
我唔知宜家係咩情緒
覺得冇人鍾意自己

快啲躝去訓教先啦你
聽朝仲係咁先再上黎屌鬼

女朋友唔夠安全感先會發惡夢
或者佢自卑先會咁

之前我都試過

點可以比到安全感佢
我已經去邊都有交代
電話比佢check

相處唔到又係後話啦，你未比機會人，又點知真係唔得呢。
既然人哋都對你有意思嘅，即係都知你份人同你性格係點㗎啦，唔洗咁擔心㗎。

你咁樣又比唔到機會人，又比唔到機會自己㗎咋

我都唔想㗎唉

嗱其實我覺得交友app識嘅好難真係做到好好朋友
出去參加下義工好過識到人又做到善事

你仲算後生嘅，咪返住散工先

安全感係自己比自己㗎
佢之前有無發生過乜事令佢會咁驚

再睇

係咪以前發生過啲咩事令你好難同人交心？

走啦

好好放低佢
既然知道無機就好放手喇

因咩事？

咁你都認得

我都係，又無效率喎

你都唔鍾意狗公
就算做到男朋友，你都唔會開心

斬攬未

最憎呢啲同事
曬哂自己啲時間同心機

呢排做下其他事分心下

一齊加油
好快考完㗎啦

你可能係有feel或者好想得到佢
但其實未必係鍾意

hi，咩事？